有無人見到科興日日打死人決定趁低吸納？

死左咁多件，應該唔會再死
係時候撈底

推

愈撈愈底呀Ching

愈跌愈溝
一世無憂

事不過三 岩岩好3件，唔會再死人了

預見和合石能量底💪💪💪